我睇唔到雷恩有任何晉級嘅可能

除左卡迪夫城，最近無論強弱作客我地都係2:0 3:0咁炒。

Yes all in左 阿仙奴晉級

好波

中埋波膽